打女人既男人係點落手

同個男人一齊左年幾
佢大我10年 打過我兩次
因為我好驚第三次我命仔都無埋
佢仲好想同返我一齊 又話好愛我乜乜柒柒 又話改咁
但我真係好唔明點解打得落手
雖然已經分左手個幾月 我都未原諒到未釋懷
但我真係好驚自己有一日心軟原諒
求屌醒

how old are u

20

真心好恐怖
其實係種暴力傾向既病。

你地無好結果，結埋婚生埋仔打得仲金，因為知你無咁易走。

世上大把唔打女人既男人。
對自己好啲，對未來小朋友好d.

問崔波波

30食20歲 緊係話愛你唔想你走啦

又話男女平等
而家女打男=冇問題
男打男=冇問題
男打女=罪大惡極

ar叔都岩。。。 20歲點解揾30歲

大把事業起步23歲。
先唔講錢， 拖住出街都襯d.

除非30好撚有錢你衣食無休，你就可以忍埋佢情緒病。

打真係唔好返轉頭，太risky搏唔過

大把青春 搵個個啦

家庭暴力係幾乎冇得自行改變,要睇醫生.
而且大多數都係無法控制自己既衝動,打完發覺自己錯就會變得好溫柔
跟著就會無限loop.

如果一個男仔打到個女仔腫左半邊面 眼角瘀晒 成日血 仲要扯左一束仔頭髮呢

都唔關年齡事 係條友有暴力傾向 男人三十而立黃金時間 大把人保養得宜根本唔會呀叔樣
btw 有錢都唔忍la 比佢打死冇命享

同樣問題，另外⋯⋯
如果有左未結婚應該點 生定唔生

走左 你唔好再返去
真係大把人好過佢
搵過另一個啦
撐你

佢有錢 雖然唔係富豪嗰種 但我都真心驚自己比人打死

如果掉轉女仔打到男仔咁呢？
條仔被人笑返轉頭

痴撚線

我覺得會害埋bb 打埋bb都唔奇

我完全唔覺有幾多個女仔會大力過男仔

所以先有第二次出現

覺唔覺你好煩 而家呢個post邊有人話女打男=冇問題阿柒頭
邊個打邊個都錯啦

所以你提自己 你比多幾多次機會佢,個結果都係一樣
你自己反而要受多幾次傷,身心都係,值得咩?

岩啊 先郁手已經錯撚晒

條仔唔還拖任你打咪得

屌 呢個問題嚴重好多wor 涉及另一個生命 點解唔避孕 會打女人既男人根本唔應該一齊 而家仲要有左

男人打老婆係應份
女人是要管教

除咗帽事
我諗好少情況會打到咁

係因為佢飲醉酒

做女人唔聽話駁嘴頂到行都有機

但你個標題好引導性
強調左男人打女人嘅問題
如果轉為打伴侶嘅人係點落手會貼切好多

我覺得好需要同屋企人傾

屌咁而家樓主係咪女人,打人既係咪男人阿,有幾唔貼切
而家冇人要探討道德問題,感情台開post就係想解決樓主個人問題啦
成班SJW係到整政治正確做乜鳩?

係我既錯 對不起

醉酒鬧事大把啦
話唔定打你個陣都認唔到你
所以重點唔係佢打你
係唔應該飲醉酒

又係錢

謝巴打

痴線
咁都忍到
仲話咩驚自己會返轉頭

男人打女人有乜問題
女人唔聽教係要打架啦
條女駁嘴都唔教訓佢既男人一定係乸型

酒醉三分醒 唔會完全唔認得掛

其實可以報警

我女朋友個ex都係咁,除左完全斷聯絡唔比機會自己原諒佢之外冇其他方法

打女人嘅男人唔抵可憐啦

三十歲都比人叫呀叔?

會唔敢 更加唔想搞到咁大令屋企人擔心
如果我有個女係咁 做老母既會心痛到仆街

重點 我有好多嘢係佢屋企
佢唔肯比翻我 雖然好多嘢都可以唔要
不過總有啲嘢係好有紀念價值無可能唔要
例如老母朋友送既生日禮物

宜家啲男人幾歲真係無樣睇

有朋友同我講過千祈唔好打女人 ,
打女人係會上癮

屌你咪又係貪幾個臭錢同安穩生活嘅臭雞
隨時自己都享受被虐
又enjoy又有錢收又可以上網同friend講拎光環

如果覺得我講錯就即刻同佢分手啦
你捱得佢多幾多拳丫

未夠廿歲同居
點解打你先

你明唔明問題係乜
樓主個標題
係強調男人打女人
而兩者唔一定係情侶關係
如果想強調比自己比伴侶打，應該用男人打女朋友，或者情侶打另一半
根本唔關道德問題事
又唔關政治正確事
唔好亂扣帽子

緊係啦 一個手無博雞之力既人任你打 又唔洗受法律責任 屌你好似女人打細路仔都會上癮

冇啦 當唔見左囉
原本諗住叫你報警上小額攞返,但係你話佢係有錢佬,同埋都無謂再比佢見到你啦.
所以我建議都係狠心少少斷曬佢啦

夠左20 因為佢飲醉左

屌咁你個topic大可以轉其他講法
一定要強調男人打女人？
「唔明點解前男友狠心打我」唔得？
引導性就一撚定有
見你個topic咁入黎屌句又唔得？
傷者為大呀？
感情台唔講性別價值觀唔通去玩具台？
最撚憎你呢啲護主犬

雖然係女打男係唔岩 男打女都唔岩
但點解要郁手先
即使唔係伴侶 先郁手都已經錯撚晒啦

樓主搬黎同我一齊住啦

佢係打人唔啱，唔係打女人唔啱

樓主上黎問真係哂氣，依到咁多偏激連登仔

ex都有打過我，真係有第一次後會接住有好多次
不過無你咁嚴重，你個種已經太誇張
摑你2巴都算啦（正常男人應該摑都唔會，除非帽佢就情有可原）
你唔好心軟嘞，依家打得你咁狠，之後點算？打埋你地個仔，真係日日家暴都似。

我男友依家就算幾嬲，佢都會發洩情緒係第2到，
就算佢講d說話幾難聽都唔郁手先。
正常應該就係要咁。

女打男就話僭越姐
男打女教好條女有乜問題

我都打過 嗰陣係因為發現左
但都好後悔

女人都唔敢打，乸型

想知佢點打你 我同我女友八年 最暴力果次就係嬲得濟大力左少少咁掉番個手袋俾佢

佢發脾氣就又摵我又摑我
利申 我米八佢米五

我認同你嘅講法
只係認為如果想集中討論打女朋友嘅，下次轉返標題會好d
但希望冇下次啦
都唔希望你比你打多次
比人打最好就同打你果個人保持距離
無論對方係邊個

搵到下一段幸福就好了

咁你嬲就可以發洩落佢度？就可以打佢拍佢搣佢？
利申返先 完全唔同意打人，不論男或女都唔應該
只係討論返件事嘅本身，唔應該偏向男打女唔啱，應該邊個打邊個都係唔啱
同女友相處都好融洽好恩愛
廢事又比你話偏激

大巴大巴車落黎 扯住你啲頭髮你反抗唔到

咁又唔好咁講，管教唔一定要打嘅
我唔讚成用恐懼黎管教自己所愛嘅人

咁打樓主既係男人,樓主覺得被男人打好詫異,咪打呢個標題囉
你係男人你都可以開篇"打男人既女人係點落手"
你有冇睇內文?內文根本就冇要探討性別價值觀,而係樓主希望其他人解決自己個問題,更加冇人話女人打男人就係正確.有人離撚曬題要騎劫post,比人屌翻就話人護主犬,你睇下頭紋字鳩up左d咩先啦.
你同班見到"男女"二字就火起,話男位置比女前既濕鳩女權SJW有咩分別?

我又唔覺得好容易就陏手打人既男人好有男子氣概喎 好撚小氣，根本就係自卑先會打弱者黎搵番啲自信

痴撚線 俾人打面好撚痛 我都係受害者

依個就係重點
女發脾氣就可以發洩落男方度，鍾意點就點？男仔唔介意先比你咁做，唔代表你可以咁做
明唔明？
雙方都唔應該咁樣對對方

你都有答案，仲要問？
如果他日你有個女，比佢暴打咁點？
如果你真係同佢行落去，你都識講你老母知道佢係咁既人好心痛

有哂答案你仲開post問咩？

睇曬 樓主比我感覺係貪錢又唔夠膽走既私家雞
仲係一個好好既出氣袋
個男人就爽啦 鐘意打就打屌就屌

條仔自己揀，俾人打唔好喊

你死喇話女人係弱者

Btw你老母細個成日打你，佢應該好自卑

唔好意思，你邊到睇到我有提及過我會發洩落我男友到？
我都無話過女打男係啱

咁都仲唔走係你自己傻
邊個都唔應該打人
仲要打到你咁，勸你快d走

你要明白連登好撚多仲讀緊書既學生雞
野都未出黎做過
對佢地黎講30歲唔係叔叔係乜

打到咁就唔關男定女事啦on9
你講下因咩事打你， 分析下

有鳩妖魔

頭紋巴

打女人病乜問題
成班撚樣縱到而家班港女咁
情況你老豆細過唔聽話打你一樣

班人真係麻鳩煩,你抱怨佢打你,連登仔就會話你係咪都打過佢,痴撚線

人就係可以好犯賤 你未遇過呢一世都唔會明
反正有系既係香港都比人話雞

女人冇男人咁大力咪physical弱者
你下面個句講我定佢

調返轉成日俾女仔打

其實我又無咩所謂 反正我咁愛佢 俾佢打完佢條氣順d我都有好處 不過打面同摵真係好撚痛

完全唔明重點點解唔同晒

你都on9
咪話咗唔同意打人囉
樓主仲要比佢打到咁，就勸佢快d走，唔好再比機會個男人傷身佢
只係想討論返，女嘅都唔應該，男嘅唔介意比你打佢拍佢搣佢，唔代表你可以咁做
雙方都唔應該，出手先嗰個已經係唔啱
睇清楚先講嘢啦

感情台一推「女人真係信唔過」「女人真係好臭雞」又唔見你地入去吠？
無論係男權撚定女權撚嘅被迫害妄想症都好撚煩
你咪試下叫你老母打你老豆打到成面血睇下你老豆報唔報驚囉
痴撚線 番去做功課啦

打你咩原因先 ？

你老母

就係驚有一日會釋懷然後心軟原諒左

叫咗你走又唔聽
咁仲有咩可以討論落去？

晒氣 有料到既話一早走左啦
扮咩ja 男人就係咁 唔好諗坐佢可以改到 冇可能
唔係到最後受傷永遠都係自己

咁個位巴打又錯唔哂喎，我睇到個標題已經覺得係主觀 有引導性，男人點落到手打女人，一睇就知係男人打女人係好唔合理先會落手打啦

如果一個女仔打到個男仔腫左半邊面 眼角瘀晒 成日血 仲要扯左一束仔頭髮呢

因為飲醉 答左三次

我都唔明點解

老母有資格管教我 伴侶冇

咁有內文

女人最鍾意遮遮掩掩
廢事撞車問清楚
佢飲醉完你都仲走去撩佢
定係佢醉完會衝埋黎吊起你黎打先?

點解冇
男人就係負責教女人

總覺得你遲早上報紙 佢瘦仔定大隻仔 瘦仔既話你join physical train到打鳩番佢啦

咁關主題咩撚野事阿?唔識睇內文?
人地問你食左早餐未,你就話食左下午茶
九唔撚搭八,騎劫左人post就咪撚聲大惡啦

其實我標題只係想講唔明點解男人可以對女人打得落手姐 我從來我講過對與錯 點解成件事錯撚晒

支持頭紋字鳩立法飲醉酒打人合法化 （只限男人）

俾男人打都唔識分手既女仔都係個腦有問題

咁男人打女人同女人打男人都一樣以睇就知唔合理,樓主既情況係前者,咁點解唔可以將前者打出黎?係咪乜柒都要generalize左先唔會offend到任何人?

你只要諗你老母知道都好心痛，咁咪唔會原諒返佢囉
有種人真係只適合做朋友，情侶就出事
你依家先20，講真就真係大把選擇

叫你分手又唔聽又扮睇唔到
咁仲有咩好討論落去
你自己閂埋咗度門

其實純粹係佢買左早餐返黎 但我訓緊無即刻食 然後佢就一直屌屌屌 我唔想嘈知佢醉又話我唔撚理佢就郁手

係要立法規定男人打女人可免責

睇睇吓POST重點錯晒
樓上有兩條友真係好撚煩，捉錯晒重點
講緊男人打女人又講女人打又會點
我屌你哋老母死撚開啦

樓主你個po有10幾個我block左已經知咩事
唔洗理d癈癲狗
你無做錯

做女人做到你咁唔識做
叫你起身食就食啦
唔聽男人話抵畀人打啦

樓主你宜家有兩個問題
1）男友打你
2）有左BB
我覺得
1）一定要分手，飲醉酒打人，不論男女，都係唔合理唔合法
你咁傷一定要報警，唔可以懦弱話怕屋企人擔心，佢地擔心都係一排，但如果你再比人打傷，佢地係傷心
2）有左BB就要同屋企人仲有男朋友商量先，但留唔留低，選擇權係你到
你見個男友時，要有屋企人陪，唔可以單獨見面

btw, 樓主加油，要識搵人幫手

垃圾大男人又出嚟吠

起哂鋼做乜，都係想討論下姐

樓主有左b咩
有b好似係另一個黎

即係瞓瞓吓就無啦啦俾人扯起身打你?
條友都係痴撚線WOR 酒品咁差
咁我問平時佢無醉果時對你點呢?

唔好返去啊 佢有幾愛你都好 佢打你個陣係好似上身咁忍唔到架 然後件事只會不停loop

大男人 = 真男人
唔打女人 = 乸型

又係啲on9偏激連登仔 唔好意思認真左

有左bb既係有位絲打留言唔係我 好幸運自己未有

依d擺明心理唔平衡
一早已經要走啦
仲留喺度做咩？

BTW，討論男人打女人／女人打男人嘅人唔該自己開post，咪撚騎劫個post

唔係偏激,本來就係男人管女人

乜撚嘢呀 你盲就出返去啦

我就通常都係咁落手
首先手掌握拳，舉起左手，手臂向後弓起，谷實三頭肌時將身體拉後，運用全身嘅力量將身體推返前同時將手臂完全伸展，一拳鍋落去。

玩緊街霸對春麗

收皮啦邊個起哂鋼話樓主政治不正確先?
而家道理唔係自己個邊就話只係討論下,攞撚曬光環
捐返你老母個西到啦

on999999
結婚對一世 點忍

咁都好D

又係有錢先同佢一齊 點解唔搵個對你好又差唔多年齡嘅係佢身上投資呢 可能十年後佢比阿叔有錢呢

終於有個回應令我笑翻

樓主完全無視所有叫佢快d走快d同個男人分開嘅留言
代表d咩？

岩岩一齊鬼知佢有錢咩 完全唔係因為有錢先一齊

樓主你講吓平時佢點對你?

不論男女 比人打到咁就頭也不回啦

其實樓主開post時有講已經分開咗幾個月
佢想知道打鐘意嘅人既心態同怕自己心軟一齊番姐

但其實我有睇
同埋我已經走左
只係驚自己之後唔知過幾耐心軟
我一定會記住大家講咩
到我驚心軟入返黎睇個post

係咩柒咗添
我錯

明白左我

睇下做錯啲乜，隔離個四年帽事，打係好應該

但我自己帽左兩年冇郁過手冇報仇

連登仔真係煩撚到仆街

唔好心軟啦
依d男人唔值得你留戀
仲有大把好男仔等緊你

上面有份吠嘅巴打可唔可以話我知感情台成日出個啲「女人真係信唔過」「條女唔肯扑分唔分手好」「女人真係雞嚟」「女人除左攞嚟屌重有咩用」你地有無入去吠話男女平等？有無話個樓主標題好誤導好唔尊重？ 無就收皮啦雙重標準垃圾讓番個po比人啦

其實你點解會鐘意啲大十年 因為佢地見識多啲？咁依家有冇同年齡嘅鐘意你阿 同阿叔分手喇 打得一次就陸續有黎

覆你就係回你？
又唔係話你
咁激動痴撚線

錫我既
所有得閒唔洗翻工既時間都比晒我
放假我想食咩都同我去食
又會陪我去我想去既地方
申利 未離開過香港既

你真係痴撚線
你唔覆我咁做咩要回我?
有無用腦講嘢?

女人洗乜尊重架
只有女人要尊重男人
男人同女人係上下關係

咁都話會驚心軟

係咪打到你懵左呀

比人打得既女人自己都好有問題>奴格
冇男人唔得架？
第一次就好走啦

屌 認同你咪回覆囉
再加句話班男人垃圾有乜問題
閱讀理解係咪u
咁撚燥係乜事

巴打你其實咩年代
除左我啊爺年代咁諗都無人會咁諗
相處就係需要互相尊重
你唔尊重人 人地點解要尊重返你先
老撚馮啊？
女人比男人打比男人屌又老撚馮架？

我咪你阿爺囉

著名男權過街老鼠嚟

你兩個誤會好大

似係你講嘢有問題WOR U果個係你下FA
你可以講句「咪係」咁
就咁睇係人都覺得你無啦啦屌我
我俾你屈有咩問題?

政乜撚野治啊？又邊個位有道理先？（係點落手）唔係主觀，唔通係情況啊？你中文係咪u嫁？你衝到咁出黎柒做乜鳩，討論下又提老母啊？

入嚟未呀
最後一次召集喎
無就快啲去做功課啦

又話唔係回我但又覆我 轉頭又話認同你 我係你就收一收皮先啦

真係無人會覺得我係屌你
係你太敏感

你咪著名女權過街老鼠

咁依D 特質其他男人都搵到
但樓主你前度就多一個缺點就係會打人
你千萬唔好心軟 要記得果時點俾佢無啦啦打

做乜事 兩位冷靜先

想知個呀叔點樣溝到樓豬

對對對 你岩你岩
唔想為小小誤會再騎劫人地個po拉低質素
你睇我上面回覆都知我撐邊個
真係唔知你咁燥做乜

條友都on撚9
開個po講下自己問題都要考慮你脆弱心靈既感受？
食撚屎啦

叔控冇見過咩

一個願打一個願挨
Btw 樓主比我打下ok?

樓上有啲巴打真係on99
係度講乜撚父權女權 男女平等
我屌晒你地老母呀
根本就唔應該打人
宜樣價值觀唔應該有性別之分
樓主醒下啦 打女人嘅男人真係唔要得
垃圾嚟

啲毒撚開港女係雞既post你有無去吠
有嘅話我收皮
冇嘅話你同女權撚無分別

冇你地嘅縱容，啲男人點可以肆無忌憚咁打女人

知唔知咩野叫政治正確阿?政治正確唔一定關政治事架戇鳩仔,係講緊左翼同右翼意識形態既衝突阿,讀多少少書先啦
"打女人既男人係點落手"咪表達緊佢對前男友打佢既詫異,同問翻其他男人既諗法囉,冇人話過"女人可以打男人"或者唔比你開"打男人既女人係點落手"一類既post.而家仲有內文比你睇,你只睇標題你就真係死盲撚.

掉轉左
係而家d男人太縱容女人,搞到男人打女人變左有問題

好明顯無

好恐怖唔知發生咩事 搞到個post多左負皮

樓豬block哂佢contact未

講明都得，佢一撚定唔會改同繼續打你。

冷靜巴打
有啲人就係可以咁固執
係我錯 你地唔好嘈

樓主聽話咪唔會打
成件事根本就係因為樓主唔聽話

垃圾

分就要絕d，唔好諗返轉頭。
打女人既都係死仆街

女人真係褸打 好似欣宜咁 真係想打獲佢
問題係大多數男人都好忍得 唔會出手有傷自己身份
你條仔忍唔到 就差少少

樓主有冇返工？係咪等男人養嗰啲？

其實男人係可以對你好好 搵下一個

痴線？仲理佢？

agger

過黎比我打

有 不過仲讀緊書
返兩份pt

係咪所有男人既夢想都係食𡃁妹

女人青春有限
青春女人無限

咁又唔係所有男人都想食𡃁妹
食慣𡃁妹既就想食熟d

所以無論幾歲都想搵個後生既

多數囉

根本無人講過女人打男人無錯
不如你quote返句嘢出o黎
有d柒頭男權撚又想衝入o黎打稻草人

又係你呢條仇女撚屌

未係

報警囉

世上仲有好多好男人
唔好俾啲甜言蜜語呃咗，講呢啲說話佢又唔駛出錢、又唔會冇咗忽肉
除咗自己之外，呢個世上冇人係陪你一世，對自己好啲

#7 自己碌返上去 膠都廢事派

女人要管教就係仇女 ?
咁你老母管你係咪仇你

我鍾意大過我既姐姐多d
成熟d冇一般𡃁妹咁戇鳩

所以都唔係絕對
人口味成日轉
食得多後生就想食下熟
食得多熟又想轉口味食下後生
睇下果期條仔想食咩

建議你睇美劇 Big little lies
你會有決心d

佢好明顯係曲線緊,你真係當佢句野係女打男=冇問題咁睇做乜鳩?
中文U?

屌條on9仔仲係度
我入黎之前已經block左佢 好心你地咪鬼理佢由佢單機算啦
自己on9又唔撚知仲要開咪話晒畀全世界知先甘心 仲以為自己好撚有point

一早block 咗條撚屌 男權撚黎

我都係鍾意姐姐
細過自己嘅妹，思想多數都係好戇鳩又細路女
唔想拍拖拍到好似湊女咁
利申 女朋友就係姐姐

咁妳有冇打男友or ex?

其實樓主自己都答左自己點解啦
飲醉酒就打人仲打得咁勁好明顯就佢本身有問題

一般人點會咁

如果你想問一般人點落得到手嘅話
我自己經驗係俾條囡語言上係咁chur 唔肯收
最後都係掟爆左個電視搖控發洩
My power powerful

一般清況我估我會趕人走或者自己走開冷靜下

樓主早走早著喇
20歲女大把青春
飲酒打女人並唔係一個籍口
所以唔值得原諒

點解唔掟佢部手提電話?

樓主m底

屌同你好似
之前件垃圾一齊左半年，一樣打左我二三次，又恐嚇又盛，真係好撚垃圾。

咪撚再一齊
你阿媽生你出黎唔係為左比呢d人辜負
你屋企人都唔捨得鬧你打你
為乜事要心甘命抵出去比人打
個d「佢好個時對我都幾好」
真係廢話黎唔好再咁諗
佢好個時都唔對你好 咁要等幾時

加油

巴打好型好有獨立見解呀
特立獨行 不受法律束縛
型棍

會怕醜

我最近都識到有人係咁樣俾老公打
我想像唔到呢個世界有啲咁既垃圾男人
影衰曬男人

其實呢個世界有好多男人，天涯何處無芳草呢
因為一個唔好既人而放棄成個森林真係好on9

我反而覺得溝著個𡃁妹會好似湊女咁
人生觀唔同好難有深入嘅溝通

不過有得食係幾爽嘅

屌咩掟爛左咪要我賠
好撚理智識得揀平野掟
仲好有戲劇效果散開晒

當女人係g咪得

一係條女真係好仆街
一係個男真係好仆街

無架啦，樓主開得post問一定會返轉頭比佢繼續打架啦。 一個願捱，一個願打咁都無辦法。

我老母咪係咁lo, 細個老母為左頭家比老豆打都照忍。係偉大，但係傻lo. 忍完又點者，無可能忍一世，最後都係離婚。跟住全家咬老綜啦。

你自己鐘意m 無問題，但咪撚生仔，害死下一代，或者煩到你屋企人，令佢地擔心

唔好害第個男仔

其實唔係個個妹都思想on9 有啲都幾識諗
而且有時撒嬌 嗲下你 真係幾可愛
利申 女朋友細自己好多

99%都唔會打女人 女人打男人還手另計

分手啦

假膠定認真，咁撚誇張？

連登仔未見過世面

大把男人打女人啦
仲有大部分都繼續忍

太撚癲，你好人好姐除左m底之外點可能接受到

只會越黎越重手
絕對唔會收手

你唔想分 咪學識享受做沙包囉
之前唔記得睇乜鳩節目
條女比被條仔打左幾獲之後 慢慢享受呢種感覺
唔係比人打既感覺 而家條仔打鳩完你之後好肉緊咁攬住你 求你原諒 果種感覺

都係睇人嘅姐我唔係一碌鳩打一船人
總有好嘅
女朋友對住我都越嚟越嗲
好似我仲大過佢咁

正常受過教育嘅人都唔會打發泄，你識咩人見咩世面認識到大把男人打女人

睇戲就見得多

好多女人初初係忍
到後來習慣
再後來變享受
唔俾自己個男人打就好似冇存在感咁

咁個男仔可以去死啦

樓主
你生來唔係比男人打嫁
你老豆老母知道你比男人打佢地會好心痛
唔好返去一個會打你既人身邊
你揾過個愛惜你既男朋友啦

打你老母好唔好

你讀咁撚多書，唔怪得標題同內容可以完全分開啦

呢度話咩男女平等果d 戇鳩
借問聲 比你揀 你比男人打定女人打？
男人正常黎講都大力d 唔撚好再話咩女人都可以好大隻啦 客觀條件黎講 女人的確弱d 除非你承認你係虧架啦

食撚屎啦 又係你呢條撚樣呀
溝唔撚到女就仇女 會唔會毒左d呀
睇黎你都係d 打老母打女人既仆街仔

又要loop返同一個問題
女人要管教就係仇女 ?
咁你老母管你係咪仇你

所以一早話左 連登仔？不了

點解要一

Sor9ry 我老母從來唔打我
老母話d冇咩知識同埋人格低賤既先會郁手郁腳 可能佢地智力有問題控制唔到自己情緒喎

打手板都係打喎

而家仲體罰你咩撚野年代阿？ 不過你向條女打手板你條女係弱智架by the way?

打係其中一個管教既方式
點解會係仇

而家樓主比人打到咁嚴重 你仲覺得係管教？ 呢d叫虐待

係咪死撚左先唔叫管教呀屌你老味
D咁撚低質既人真係屌都廢事

我話女人係要管你話我仇女
同樓主畀人打成點有乜關係

係係眼中 管係即係點？
打手板？ 你條女係弱智？

唔好分喇，
無謂害人，做一次德蘭修女救世

唔一定打手板,可以打面
同仇女完全冇關喎

你打過？

有打過就仇女,冇打過就唔係仇女?

Ok,你眼中管教= 打
咁樓主咁既情況係你眼中即係管教啦你老味
係咪一日未打死都唔叫虐待 叫管教呀
屌你咪撚咁冷血啦

召喚報警撚 打女人唔可以原諒

其實正常女人見個男人會郁手已經走咗
仲要唔只一次
講到驚下次冇命嘅唔洗上嚟問喇

見好多呢啲case 勸完咪又係返去俾人打
跟一唱一和，一個願打一個願挨
勸嚟嘥口水

明明係你自己話人仇女先
而家又拉開話題

我係話你仇女呀 so?
接受到虐待女人= 管教女人唔叫仇女叫咩野？

虐待同管教係兩回事黎
我講緊既係適當既打,好似老豆老母教仔果隻打
唔係吊起條女慢慢打果隻

突然又帶頭盔 屌你爭氣少少得唔得？

樓主呢個case你覺得係咩

咁都叫帶頭盔?
你會將虐打同管教2個字拉上關係?
自己偷換概念完話人帶頭盔

屌你咪撚再帶頭盔啦廢柴 打女人既廢柴

公眾場所打仔
對小朋友心理好大影響架!

虐打係做唔到管教效果
自己偷換概念完將2樣野扯上關係之後話人帶頭盔
本來就係reply緊個人佢話無論男女都唔應該打對方
我先話男人可以打女人,女人要管教

樓主邊個case?

頭文字鳩呢條撚樣正廢柴
又要打女人又要帶頭盔話要適當地打
你頭盔就黎帶到上IFC喇

你入到黎連個post講咩都未知就屌人樓主 好心你啦 唔話你仇女都唔撚得

原來飲醉酒

咁咪仲好，下次先下手為強，見佢醉咗就不問情由拎打佢抒發下，佢第二朝醒返同佢講佢碌咗落樓梯橫掂佢唔會記得

自己偷換完概念話人帶頭盔
話明管教緊係適當地打,唔通打到佢入廠就叫管教咩 ?

講完又帶頭盔既撚樣我係連登見得多
冇既 係廢少少咁解囉
屌你我就係針對緊你話你打女人呀你老味

1.樓主話如果
2.我唔係基於樓主講果個如果黎定義管教

打女人有乜問題?
女人唔聽話就要管架啦
做女人就知訂啦

我唔覺
你憑咩

女人=男人附屬品
我=男人

生活係個老豆成日打老母既家庭你真係好撚可悲
利申：老豆從來唔打老母
有冇覺得你老母好可憐 有個咁既老公咁既仆街仔

九唔搭八
從來冇人話過我老豆有打老母
女人知訂聽話洗乜打?

又黎帶頭盔啦

收嗲啦,你而家自己咪又係自動送上門做沙包
你明撚知會比人打仲跟住佢
又話自己係咁犯賤,
你上黎開post托柒啊?

女仔好似d小動物咁可愛
點打得落手

智障頭文字鳩口口聲聲話打女人係管教女人
但利申帶頭盔佢冇打過 老豆都冇
咁你有撚資格講野咩死廢柴
仲懦弱過女人

妖咪撚理佢啦

咁叫帶頭盔
每次自己柒完都話人帶頭盔

睇死樓主食回頭草

我都覺得對自己好啲最重要

講就天下無敵
現實中只係連行近女人都唔敢既廢柴
唔好話打啦

做得好

今晚就開始追 謝建議

笑死人
女人聽話咪唔洗打囉咁簡單
你老母見你聽話仲打鳩你?

我唔會郁手 未打過
唯獨佢打我我會還手
申利 唔撚夠打

仲要帶多幾個頭盔

佢都有玩恐嚇 點乜身？

無,
因為係得啲女人爭取男女平等
咁咪同你地計,
嗱我就從來無爭取過嘅,都on撚99

有朋友比男朋友打 分左手
而家一齊返 照打佢
你自己諗啦

你次次唔夠人講就話人戴頭盔
你估個個女人好似你咁反骨唔聽話咩
你依d真係要打多d喇
同埋我只係話我老豆唔見佢有打咋
我幾時有話過我冇
又自己腦補

點解比人打都仲會驚心軟
根本就完全唔駛再理條友啦

原來你有打女人

女人唔聽話就需要管教

打手板就咪撚拎出黎講啦 修唔修家 小學雞先打手板 你中學畢業未？

又自己腦補
又腦補人地管教係虐待
之後又腦補人地老豆成日打老母
跟著又腦補人地唔敢打女人
最後又腦補人地打手板
個龍門識漂移

咁你係話打手板 打面丫嘛

您得兩條路可以揀
一係分手
二係散

大佬 用下腦啦
愛你又打你
真係打者愛也咩
真係一樣米養百樣人

臭雞 係你造成。打你一次都唔走。我屌你老母

可憐之人必有可恨

我話打手板都係打,就代表打一定係打手板?
你 = 雞, 所有雞都係你?
漂移境界

我都成日打我條女

屎忽

你條廢柴除左打手板你仲識d咩 我就唔撚信你敢打女人 帶頭盔既廢柴

45度角
一野車埋去

講你就天下無敵

第一次當係你一時揀錯男友
第二次已經係ON9
樓主好似仲想黎第三次

你咪唔好撚信
自己偷換概念再漂移境界,而家D雞都識鍊車

打女人既男人仆街死啦

如果好愛嘅
兩個一齊傾掂佢
一齊成長

如果唔愛嘅
只係唔捨得
就比機會自己move on喇

每個人都要為自己負責
自己條底線係邊自己最清楚
比心機

講咪天下無敵囉
做你條廢柴就無能為力

打女人有咩咁難,堅唔明
女人唔聽教咪打,好簡單

夢露絲打由得條柒頭單機喇 無人理佢自然識收聲返去打飛機 留返討論空間比樓主 你地騎左個post

樓主 咪撚同d打女人既仆街仔妥
返轉頭？咪撚戇鳩啦
比在我係你 我打死都要報警拉佢去坐監啦
呢d打女人既廢柴咪比佢留係個社會害人！
如果唔係 你都係下一個受害者既幫兇黎架咋

咁又唔可以拎女人細力啲黎做理由喎
根本男人打女人同女人打男人個嚴重性就一樣

用客觀條件黎解釋變左對男人唔公平
你估我想我天生大力啲嫁

同呢個又一齊 條底線就愈來愈底 都唔知去左邊

人地都漂移境界駁唔到喇
好快會收皮唔應我架喇

所以我都唔想理佢

樓主你都見到打女人既廢柴既心聲架啦
係唔知錯架 佢地會覺得打女人係應份
你睇果條廢柴就知啦

做個聽話既女人咪得囉
打聽話既女人我都唔幫

打男人嘅女人係點落手

樓主你係唔係比人打傻左呀

你先得20歲， 以香港人壽命嚟講你過左1/4 人生炸

走喇，一個唔識控制到自己既人 (飲醉左打人)係唔值得留戀

你仲要係佢女朋友wor, 佢禁都打你。你襯你後生呢一個人，去見識其他野仲好喇。女人最緊要識獨立

早走早著 唔係遲早打撚死你

個條乜叉頭紋字我之前已經知佢有幾on 居
現實生活上佢只係一件垃圾
日日係現實生活俾所有人蝦既自卑無助小人物
所以冇辦法就唯有ff 自己好勁 以打人為榮
只有打比自己弱既人先可以得到存在感
係呢個post 入面 大多數巴打都覺得不論男女 打人係唔岩 既情況下
只有呢個loser 仲要將暴力塑造成權威 可想而知佢有幾可悲

打字廢柴

你斬雞會唔會落唔到手?

會啊 我斬隻冰鮮雞都落唔到手喎

我13~4歲果時 覺得18~9歲已經係阿叔

D人駁唔到唯有人生攻擊
你老豆老母打你又係為左得到存在感同暴力塑造成權威

分手喇
仲問cls

舉個隻手
一野打落去
咪做到囉
要唔要我示範下
唔明你覺得難係邊

智力問題，外人幫唔到

打得好丫

唔聽話就係要打鳩你

打者愛也

賤人

啱喎

係喎,諗諗下又岩

除非你老豆老母打你係為左發洩啦

中意打女人既男人其實都係因為自卑架姐
所以先會係弱者身上拎取滿足感
用老豆老母黎比較 我真係笑撚死
老豆老母養大我 生我出黎 男朋友？你有撚 邊位呀 有撚資格打？
利申老豆老母唔打我

打女人係柒係賤男
但係唔知點解D賤女人就係鍾意痴埋呢D賤男到

我呢D好人就一直A0

中意打女人同需要打女人兩回事
D老豆老母都唔係中意先打個仔
今次個龍門又要飛去邊好

連「男人唔應該打女人」呢句statement都唔可以寫出黎，寫左就係歧視男性
五十步笑百步既政治正確撚

仲衰過做雞

濺男揾食梗要揀個好樣好身材既先

想問呢條撚樣有撚資格用人老豆老母比較

連登痴線毒撚 大戰 父權港女

男人同女人係上下關係
你做得人老婆你老公就有責任管教好你

屌閪個陣打仲high 屎忽紅卜卜

現實的確係有好撚多女人好自以為是兼摟抽
好似樓上位夢露絲打咁
睇佢過去開過嘅post同口吻就知
會好撚想中佢幾廿鎚再一嘢掟佢落街，咁樣成個世界先會清靜返d

但正常男人都唔會做得出
因為知道咁樣係唔啱，係唔應該做，可以控制到自己
唔係男同女嘅問題
係根本第1個出手嗰個就已經唔啱

會出手打女人嘅男人，一係就真係壓抑咗好耐，一係就心理變態
而樓主依個case好明顯係後者
勸你唔好再回望過去，依d人唔值得你去留戀，只會更加傷害你
勇敢d向前看，你會發現，仲有好多好男仔等緊你
加油樓主

父母養我育我 你條撚樣呢
唔撚係仲要係AA既小家男阿嘛？
如果你咁撚仆街你條女都留低 我諗佢既質素都.......

唔練打點做散打王 好似係

屌你老母

你老公冇養你架?
你同你老公AA架?
你老公唔肯養你,咁你既質素都.......

真心 快d走啦
我以前又係比個ex打
打到一邊耳耳嗚
d fd勸我都唔走
到有一日自己心淡走左
先發現唔洗驚再比人打係有幾咁開心

我唔認同打女人係啱架
唔好又走嚟屌我

從來唔AA
佢養我多d定老母
自己諗
你唔撚係覺得自己偉大過人地老豆老母呀嘛
究竟你老豆老母有幾撚廢你先會令你有咁既諗法？

無論男定女
打人都係賤

30歲人仲打女仔 咁撚沖動 擺撚明有病
就算做老姑婆都咪撚一齊啦 打多兩獲你就以後死忍架啦

緊係你老公養你多D啦
你老豆老母咪最多養你20年
你老公養你下半世
偉唔偉大唔重要架喎
最緊要係D女人要知訂聽老公話

你地咪又係剩係識係度吠既廢柴

收皮啦 之前你咪口口聲聲入黎屌我唔AA

我好少屌人唔AA喎
最多係人地話你係雞我話埋一份咋
我不嬲覺得男人養女人天經地義

打女人都係天經地義丫嘛

請問我邊度有吠過？
小弟見識少
自以為是嘅女人見得多
咁撚惡死同臭串嘅女人真係第1次見
好慶幸自己身邊冇

你好似有男朋友？
雖然咩人識返咩人，不過都鄧你男友慘
記住永遠痴住佢，唔好走返出嚟害人

講完唔好騎劫人地個post啦

即係唔AA= 雞
咁你老母同係條女係咩

你係雞,唔代表唔AA=雞

你話我係雞因爲我唔AA

吓,我幾是話你係雞係因為你唔AA
我不嬲係話所有女人都係雞
即係無論你A唔AA都係雞

你老母係雞 我明既

YES, 你老母都係

屌你 咪撚咁留意我啦
我男朋友慘唔慘唔洗你擔心
我服侍得佢咁好 佢應該多謝我
你估我會對佢好似對住你地班廢柴連登仔咁咩

啱呀 我依家耳仔仲係有事
打一次就有第二三次
呢啲真係無得忍

你知唔知自己UP緊乜鳩
死傻西講句野都唔經大腦

話緊你廢柴呀

呢度係咪好撚多巴打唔識睇中文